做人真係好寂寞

一路聽歌
一路諗返以前d畫面
都係自己一個
係條路度行
唔想再撐d咩
唔想再狡辯
冇野需要證明
亦唔使扮開心
好多野
再講就老土

真 人大左冇乜野係值得開心